【要是誕生，唯有活一次】《病港》（６）

Post（１）：

Post（２）：

Post（３）：

Post（4）：

Post（5）：

──────

感謝各位觀看病港的讀者，第五個Post繼續故事，

如果想看我以前的故事及最新資訊，請讚好Facebook！

十二月我將會出版一本小說，《我係死神，專門審判自殺嘅人》，詳情會日後再講。

另外紙言每日更新。

FB：

紙言：

──────

[b]現在補文累積至４０篇，每５０個正評＋２篇文。

新po留名

留名

lm

請記住讚好FB PAGE：

等我方便統計有幾多人睇

無文學人開新post?

補文補40篇 樓主要勤力d出文啦

推

新post 留名

以為有文

你啲文係我讀書嘅精神支柱

首頁留名

待他們整理好隊形再次起行後，動作已經比剛才的機警，握緊武器並眼看八方，說話也少了半句。

再多走不到數十步，我們便經過到烏鴉滿天飛的玄圓第三中學，我們即便是走在山林小路之上，也能看到對面一條馬路之隔的中學入面的情況。

粗略一看，唯數約有七、八隻舌女，如果不知情的人從校門外經過，真的會死得不明不白。

有兩隻像人站直著的舌女不斷拍打校閘，有幾隻就在互相追逐著，像狗兒一起玩耍的畫面。

「我哋繼續直行就到？」瑜小六想讓大家專注前方。

「嗯。」我說。

經過陰森的玄圓第三中學後，我們終於從山路走到去靈實醫院外面了。那裡不及一般醫院大，看上去是中型的宿舍醫院，即便是大白天，裡頭也有令人不寒而慄的感覺。

因為正門接待處躺著數件屍體，唯獨亮著的燈管也在一閃一爍著，十足恐怖電影的場面。

正評

文呢

Lived
加油加油！

新po繼續留名

「原本我想分兩隊，不過你哋嘅表現實在出色。」我停頓一下，再說：「所以，我哋一齊入去。」

他們默默點頭後，你眼望我眼，沒一個踏前領頭，只懂望住我的背影。

「懦夫，你行先。」我用雨傘戳了下Chris的腳側。

「點解係我，唔公平‧‧‧‧‧‧我要企喺最前‧‧‧」Chris的心情也惆悵起來，盯了身後的公仔娃娃一眼：「點解‧‧‧佢兩個可以乜事都冇‧‧‧咩都唔洗做‧‧‧！？唔公平！！！」

「你令我好失望，永遠淨識抱怨嘲諷嘅你‧‧‧」我凝視眼神怯懦不定的Chris，說：「到今日先知，世界本就係唔公平？」

「我‧‧‧冇可能對付到佢哋！呢枝爛鬼鐵矛‧‧‧‧‧‧搵鬼用啊！」說畢，Chris就用力掉了鐵長矛到地上。

「冷靜啦你‧‧‧」阿文勸說。

「點冷靜啊‧‧‧‧‧‧」Chris焦慮地抱頭，蹲下來。

「冇事喎‧‧‧我哋仲‧‧‧仲有老師嘛！」奧迪也安慰他。

你令我好失望，永遠淨識抱怨嘲諷嘅你‧‧‧文呢？？

墨巴加油
Btw我要文啊

文

「佢根本全心想我死啊！！」Chris崩潰地大罵。

「你揀得呢枝鐵長矛，責任就預咗係企喺最前擋住最先衝過嚟嘅病者，同等道理，後面有病者追嚟‧‧‧企喺最後嘅瑜小六同奧迪都會保護番你嘅背脊，根本就無分別。」我失笑一聲，說：「你天真到以為，怪物只會喺前面衝向你？」

「而且重點係‧‧‧老師就企喺你隔離‧‧‧‧‧‧你驚乜‧‧‧」站在隊伍中間的阿文說：「最安全根本係你‧‧‧」

一路上都沒有說話的娃娃，走去用雙手將鐵矛拾起，再交到去Chris的面前，彷彿叫他站起來，繼續上路一樣。

「‧‧‧‧‧‧」Chris橫視大家一眼，握回了自己的鐵長矛，全身抖顫地擔當回最前的角色。

「阿文，淨番幾多釘？」我問。

「大概‧‧‧二十發左右。」阿文拆開了釘槍的匣子來看。

「你用釘槍一係唔好射，一射‧‧‧就要射中病者嘅弱點，明未？」我提點。

「係‧‧‧」

新post留名

撞 今日一日睇晒背叛者 好正！

*推 自膠

補文越欠越多
一齊刷正皮啦喂

開post 1個鐘已欠多兩篇

推post
向post7為目標瘋狂推

加油啊墨巴

評已正

廢物chris 係度惱羞成怒

新post幫推

新po lm

「公仔，你陪Chris行頭，用電筒照住前面。」我吩咐。

「係‧‧‧‧‧‧」雖然可以看出公仔臉上的畏怯，但也是很聽命導師的指示。

「咁，我哋開始行入去。」我望向前方，靈實醫院的正門。

大家也跟緊住彼此的步伐，進入到靈實醫院。醫院大堂處，躺住幾具被咬傷過的屍體。

「佢身上係咬傷嘅痕跡‧‧‧」我蹲下到其中一具屍體旁調查：「公仔，用電筒幫我照住條屍。」

「老師‧‧‧‧‧‧到底我哋要嚟做啲咩‧‧‧真係嚟搵嘢‧‧‧？呢睇落好危險‧‧‧」阿文漸漸感到不安。

「我印象中‧‧‧冇一隻病者係會咬人。」小六說。

「會唔會係有啲野狗太餓，入嚟食呢啲屍體‧‧‧‧‧‧」奧迪又說。

「繼續行應該會搵到答案。」我站起，繼續向前。

live

繼續加速正皮

LM

病齒

病口

病狗

病西生牙？

紙言追到live

病牙

生化危機隻病犬

Chris 真係好癈

病者感染到狗

出左返 晏啲返嚟會出

正呀。

唔通係............病牙

睇黎我要一個月後先返黎追好啲

幾時有病嬰

咁耐都未留名

就快咬埋你啦墨巴！

發動出文攻擊喇要！！

文呀

文啊

chris 遲啲應該會黑化喇

留名！

其實想問主角係大本營點唔經8&9樓上天台？
定我睇少左D野？

Btw 好好睇

係chirs定係chris?
之前啲文見你打開chirs
呢幾個post又轉返chris
Chirs係特登打錯笑9 樹根
定係作者無意打錯only?

仍然冇變

新po 留名

點解墨巴用親啲歌詞都係我鍾意嘅歌
大開眼戒、children song、酷兒

km

得個樣嘅chris

留個名支持

點解驅魔者唔寫晒呀？

返住工等文

新post正皮留名推一推

Lm

理得佢死 最怕佢出賣大本營 投靠不良人

病牙定病犬

咁弱咁怕死 邊入到

gogo

應該會進步幫到手

你聽歌口味不錯

我預想到一寫會寫極耐，所以害怕了，就先暫停一下

多謝支持

墨巴都有聽Juno

由少至大我都經常出入醫院這種地方，走廊總是有種莫名其妙的壓迫感，每一次望到轉角，都隱約覺得會有什麼東西突然驀出。

而昏暗的環境，氣氛亦緊促得讓人窒息。

「唧」醫院深處有怪聲傳出，彷彿是病者出現的警號。

「咩聲‧‧‧」站後的小六問。

「唧‧‧‧唧唧‧‧‧」又傳來怪聲，像親吻的聲音。

「好似‧‧‧喺樓下傳嚟？」眉頭深鎖的阿文問。

合巧，我們經過了一塊貼在牆上的樓層標示牌，上面列明了不同樓層是什麼地方。

靈實醫院總共有三層，但更明確來說是有四層。因為其中一層是地下層，位於G樓之下‧‧‧‧‧‧

「聲音喺樓下‧‧‧‧‧‧」我指住地下層的名稱：「停屍間。」

「我‧‧‧我唔落啊‧‧‧！」奧迪馬上搖頭。

食屍

btw留名推po唧唧

唔好唔寫就得喇

之前提過病腦，今次似打新Boss

「唧‧‧‧唧‧‧‧唧‧‧‧」、「咯吱咯吱‧‧‧‧‧‧」兩把不同的聲音，同時地發出。

「乜料啊‧‧‧啲聲越嚟越多嘅‧‧‧」阿文驚疑地張望。

難道‧‧‧

是新型的病者？

根據醫院大堂的屍體上看來，除非有食人魔，否則十居其九都是病者造成‧‧‧‧‧‧

「你哋邊個想跟我落去？」我回頭一望，全部人眼呆呆的望住我。

「老師‧‧‧既然有病者‧‧‧咁不如我哋離開先‧‧‧‧‧‧大舊Sir都講過‧‧‧我哋人類遇到病者應該立即逃走！唔應該主戰‧‧‧」阿文反過來勸我。

「我係攻擊學老師。」我盯了阿文一眼，說：「一係‧‧‧搵個安全嘅地方先，再做決定。」

我不是不想走，而是這次遇到新病者的機會難得，只怕選擇回去的話，下次自己一個就不會再來到這麼遠的地方。

「入去‧‧‧大堂入口個邊嘅辦公室？啱啱經過望咗一眼‧‧‧好似幾安全。」一直不愛發言的娃娃，終於開腔。

「」

娃娃好似幾幫到手

通常就係呢d 出事

繼續

推得好快

「入先去。」我認同。

於是，我們又轉折到醫療大堂入口一旁的辦公室，走廊通道十分幽暗，幸好現正處於早上時間有光線可以透射進來，不然可能真的會伸手不見五指。

一路上，走廊中都充滿住障礙，染血的病床推車、散落地上的醫療用具、破裂的天花外露出的鐵管電線等‧‧‧‧‧‧

在大本營外面的世界時，好像隨意碰到什麼物品都有機會感染病毒一樣，令他們走著行著時都有點刻意避開與物件觸碰。

前去後，我負責打開辦公室的門，一打開就有陣怪味襲鼻，應該是很久沒有通風的關係。

我叫公仔用電筒往周圍一照，辦公室有半間課室大，幸運的是入面沒有死屍或病者，讓他們能夠安心地找個角落坐下。

「老師‧‧‧不如我哋就喺到求其執啲嘢返去算啦‧‧‧哈‧‧‧！你‧‧‧你睇下！」全身繃緊的阿文，隨意地拉開辦公桌的一些抽屜：「裡面有啲廢紙‧‧‧我哋拎返去可以俾學堂嘅人寫字、記錄用！」

「阿文，你冷靜下先。」我淡淡地說。

墨巴，靈實有5層架，LG-4樓

上一篇主題，係邊個同M一齊做反派？

好想瘋狂正評 等墨巴可以瘋狂加文

唔好停

而家又到阿文發癲

「有邊個想跟我出去？」見他們每個人都找到個有安全感的位置坐下，我便問。

「我寧願坐喺到‧‧‧直到餓死‧‧‧‧‧‧都唔會出去‧‧‧」Chris晦氣地說。

我轉身把門開到一半的時候，我提點一句：「小心～無一個地方係永遠安全。」

「‧‧‧老師！我陪你啊！」瑜小六站起。

「你‧‧‧‧‧‧唔得。」我思量了幾秒，答：「你負責保護佢哋，我唔喺到個陣‧‧‧你就係佢哋小隊長。」

「我‧‧‧我同娃娃。」公仔突然亦站起來，娃娃跟著點頭。

不過‧‧‧

他們二人臉色，顯然沒有小六這般自信，相反‧‧‧‧‧‧是十分怯懦。

「你兩個‧‧‧」我點頭，說：「咁你兩個跟我嚟。」

「嗯‧‧‧」公仔跟住到我背後。

公仔同娃娃好古怪

係咪老豆老母落左命令
要監視老師/搵機會同老師獨處
所以驚都要去

留名千史

「老師你早啲返嚟‧‧‧‧‧‧」奧迪欲哭無淚，抱住雙臂說：「喺出面好似每一秒都喺地獄咁‧‧‧周圍嘅感覺都令人好唔舒服‧‧‧我想返去‧‧‧」

我見留在這兒的，都是開始對環境產生不良情緒的學生，包括厭世憎惡的Chris、哭喪著臉的奧迪、精神繃緊的阿文，唯獨只有小六一個好好的。

所以我便走到她的身邊，在其耳邊刻意交代：「佢哋三個精神‧‧‧都開始有啲唔穩定，你保護佢哋之餘，都要小心自己。」

瑜小六聽後，愕然地望住那三個頹坐在地男生，再對我點了點頭。

「走吧，公仔娃娃。」我開始帶住他們二人前往停屍間。

其實，我不知他們兩兄妹哪來的勇氣‧‧‧會選擇跟住我一起下去。

我在前頭帶路的時候，總是聽到兩兄妹的腳步時急時慢，從地上陽光反射過來的影子，又會見到他們不時互相望住對方，甚似討論的模樣，感覺極是怪異‧‧‧‧‧‧

不過我沒太多閒情去理會，始終，我們人類真正的敵人，正可能就在我們眼前的停屍間下。

文文文！！！

病公同病娃唔通？

屌公仔娃娃好鬼

兩兄妹會唔會係DR. D 以前手下，準備拎M餵狗

「下面好似係全黑‧‧‧‧‧‧」我在通往停屍間的樓梯上，望了望下面的情況：「公仔，萬一真係有病者‧‧‧電筒要照準啲。」

「唔‧‧‧」公仔點頭。

「娃娃，如果我同你阿哥都死咗‧‧‧你就返去通知瑜小六佢哋，即刻離開。」我說。

「唔‧‧‧」娃娃也點頭。

他們兩個的相貌，真是骨緻。

我們一起步落停屍間之下，入面如同我所說的一樣，是全黑的。但沒有過分複雜的通道轉角，只是一條大直路，之後左右兩邊是停屍間，即擺放雪藏屍體的地方。

我提著雨傘，開始步前‧‧‧‧‧‧

我們先走進最近的一間停屍房，我輕輕敲門測試過沒有病者，才放心進去。

可一打開房門後，嚇人的病者沒有，

嚇人的屍體倒是有一堆。

F5成功 文啊 辛苦樓主了

係文呀墨巴

會唔會係另一個病腦

打病腦最刺激

整間殮房酷如開過一場屍體派對，原本應該被放在冰箱裡頭的人類屍體，被小偷到訪過，全都被拉出了冰箱，軟軟地躺落在地上。

「啊‧‧‧」一開門，娃娃見到嚇人的場景便差點叫起來，還好她自己掩住了嘴巴。

「‧‧‧」公仔瞪大住眼睛的，置身於這場景‧‧‧‧‧‧他腦海都肯定十分混亂。窄狹的房間、混亂地躺的屍體、屍味沖天的氣味。

還好，我戴住的鳥嘴面具，尖端的位置塞住些Dr.D給予的香草、薄荷葉植物，我不用嗅到這些屍味。

我先入去，用雨傘把每條屍體都戳一次，確認不是假死的病者才再走入一點。我發現每具被人從冰箱強行拉出來的屍體都有一個共通點‧‧‧‧‧‧

「佢哋全部都冇俐‧‧‧‧‧‧」公仔手掌掩住鼻子說。

「嗯，」我凝望幾具都沒有舌頭的人類屍體：「事出必有因‧‧‧」

「我洗唔洗閂門‧‧‧」娃娃問。

我轉半身，對娃娃她點頭。

一日live咗

Pish

唔通又係病腦...
究竟點解個兩兄妹會咁乖出黎 有啲問題

直播
留名正評先

加油

兩兄妹唔通係內鬼？

係咪得我覺得個兩兄妹出嚟係覺得跟住m安全啲

Btw我覺得一閂門就會奶野

Yo

我蹲下來，在一具屍體旁推測：「得兩個原因，一係我哋未曾發現過嘅新病者‧‧‧係專門襲擊人類舌頭，二係可能有食人魔對人舌特別有興趣。」

「或者‧‧‧會唔會係病腦‧‧‧？佢哋都係一種只會喺建築物入面活動‧‧‧嘅病者，話唔定佢拎人舌嚟做藝術品‧‧‧‧‧‧？」公仔大膽推測。

「機會微啲‧‧‧‧‧‧如果係病腦，我諗由我哋入嚟個刻已經設咗陷阱令我哋知難而退，而且佢哋所造嘅病窩通常好接近人類生活方式‧‧‧呢間醫院到目前為止所有嘢都係雜亂無章，冇感覺話你知‧‧‧有個人喺到生活過嘅痕跡。」我說出自己的想法。

「老師‧‧‧你經驗‧‧‧真係好豐富‧‧‧」公仔望住我。

「你經歷多啲就明。」我對住關閉住的門口，說下去：「一陣出返去‧‧‧如果真係遇到新病者，就盡可能保護自己嘴部。」

因為它的攻擊方式‧‧‧

貌似是攻擊他人嘴部的位置。

出去第一間停屍房後，我們又去了第二間、第三間、第四間，全部屍體都是同一個樣，舌頭被強行奪去了。

Live 唔好比佢停啊

啱啱食完鴨舌

唔知點解我會諗到串燒牛舌

究竟墨巴一時串Chris 一時串做chirs 係特登定玩野
之前好似已經成日串錯

「第四間房都係咁‧‧‧」娃娃說。

「睇埋最後個兩間。」我望向前方分別左右的停屍房。

「好‧‧‧」公仔說。

「唧──」

忽然！又傳來了怪異的聲音‧‧‧‧‧‧

我們三人都是一愣，然後我叫他們盡快入到剛才的停屍房中，並把門身打開至預留一條小空隙，可以看到出面情況。

「公仔，將電筒放喺地下出面。」我低聲快說。

「喔‧‧‧」公仔照我的意思做，這樣子才可以在門內看到出面的情況，否則失去光源只會一片漆黑。

夜晚睇有啲驚

病者拎走/踢走電筒就仆街...

有人係到食緊屍體

屌好撚緊張

我仲等緊架！

仲有冇？

「唧──」聲音漸近。

腳步聲亦慢慢走近，在電筒的照射下可以清楚看見，一個步行虛滯的人形生物正走往電筒那邊。

「唧唧──」

我們三個，亦終於見得到聲音的主人‧‧‧‧‧‧是病者。

全身紅點、嘴巴血紅，特徵是不停地流住唾液，而這些唾液不像舌女的附有酸性，而是含舔力。唾液一旦從它口中流出，接觸到空氣，不消幾秒內便會變成特殊膠水般含舔力。

確認了，肯定是新型病者。

而且是大本營從未發現過的‧‧‧‧‧‧

「老師‧‧‧點做‧‧‧‧‧‧」公仔以蚊子般的聲音，在我耳邊問。

不用公仔提醒，我也知下一步就要先下手為強‧‧‧‧‧‧

如果它的攻擊位置在嘴部的話，那麼弱點都肯定是在嘴部之中，幾乎所有病者的身理都是這樣構成，最有殺傷力的地方，就是最脆弱的地方。

可是，在我想動手之際‧‧‧‧‧‧卻被樓上一道尖叫聲所震驚到。

「呀啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！」

這叫聲我認得不是小六、不是Chris、不是奧迪，更不是阿文！

是大眼！

有無人記得大眼大耳大鼻果啲有咩能力
唔記得哂

變種大眼？

大眼好似會吹雞

大眼見人就叫 大耳係攞耳屎黏住人 大鼻噴毒氣
重睇啦清

墨說BB 我黎留名了

小六

眼前的病者就暫且稱為病嘴吧‧‧‧！它一聽到大眼的叫聲，本來呆滯彷彿的眼神活過來一樣，腦中有了目標馬上跑往聲音來源的位置‧‧‧‧‧‧

「老師‧‧‧咩事啊！？」娃娃捉緊住我的手臂。

「係大眼‧‧‧」我推開了門，步出房外：「只要活人一俾佢發現，佢都會發出呢啲叫聲吸引其他病者過嚟。」

「即係話‧‧‧‧‧‧」公仔愣住：「佢哋俾大眼發現咗‧‧‧？」

「應該都係‧‧‧‧‧‧」說著，我便拾起電筒跑過去跟住在病嘴身後。

「老師‧‧‧等埋‧‧‧」娃娃叫住我。

病嘴見到背後突然有光照射住它之後，便猛地轉身對我流露出極其渴望的表情，它嘴巴就像中風病人一樣，歪掉的。

「唧唧！！！」它衝過來，想要對我強吻！

這下之後‧‧‧

我大概猜想到，那些被奪去舌頭的人，都是被病嘴強吻，其唾液的舔性再貼緊住二人嘴巴，只要一強行扯出來‧‧‧‧‧‧對方的舌頭便會立即斷掉。

於是它一衝前，我打開雨傘阻止它的前進，繼而收起雨傘對它身體狂戳，果然不太奏效，便用傘子往它的嘴巴戳去！

「唧──」結果跟我所想的不一樣，雨傘被它的嘴巴及其唾液緊緊的舔為一體了。

磨牙，好精彩

好堅張

咁夜出咁緊張嘅文 點訓

唔出文就叫病嘴同你打車輪

「老師！」公仔和娃娃都在我身後，十分驚恐。

我握緊雨傘想要將它從嘴部拉出，卻如同深入泥漿一樣緊緊貼住，任我多大力也無用。

「老‧‧‧老師‧‧‧我呢到，有把刀‧‧‧」公仔突然從衣袋中，取出一把小軍刀給我。

「點解你‧‧‧」我有點愕然，但還是立即接過公仔手上的小軍刀，往病嘴身上狂刺！

可任我刺得多深，傷害都完全沒有用，病嘴它嘴巴依然啜緊住雨傘的前端，對人亂揮亂抓。

然後我又用利用軍刀從右刺入它的臉頰之中，這一刺後，又被它吸收了武器般，軍刀再也扯不出來。

「唔好再同佢糾纏，我哋上去。」我對身後的公仔娃娃說。

如果病者的生成之中也有失敗品的話，病嘴肯定就是其中一個，因為嘴巴一旦啜舔住的東西，就要花費很大的力才扯得出來。

我沒有時間去它口中舔住的傘。

釘槍而家用黎對付病嘴咪好有用囉

氣氛營造得好好！極度緊張刺激！ 我驚到搵被包住個頭睇黎

Live左 緊張到不要不要

原本公仔 娃娃係想暗殺M？

我才沒有時間去拉出它正舔住的武器‧‧‧‧‧‧

現在我手上只餘下發著光的電筒，上回到G層之後，我第一件事便是先跑回去瑜小六他們四人所在的辦公室，可去到那處的時候‧‧‧‧‧‧他們都已經不見蹤影。

「啊呀呀！！！」

「射佢啊，阿文！釘槍啊！」

「小六‧‧‧跑呀走啊走啊！！」

「啊啊啊啊！！！！」

「‧‧‧我講咗啦！我早知同你哋講‧‧‧‧‧‧我見到佢！！」

樓上發出他們四人的叫聲，及奔跑聲。

「佢哋點解唔跑出醫院‧‧‧反而跑去樓上‧‧‧‧‧‧」公仔望向醫院外面，心中極是渴望逃出。

「隻大眼‧‧‧應該係喺出面行入嚟，之後發現埋大堂辦公室嘅佢哋‧‧‧‧‧‧最後尖叫。」我推測。

Lm 支持

有文

有咩開心得過一F5見到墨巴出文

重有冇？有就繼續等！

「咁我哋‧‧‧走？」公仔問。

「我唔迫你，如果你想走，就依家帶你個妹‧‧‧」我望住公仔空無一人的後方，心中一寒：「公仔‧‧‧‧‧‧你個妹去咗邊。」

「妹‧‧‧妹？」公仔立馬轉身，十分愣然：「娃娃！！？」

「佢唔見咗！？」

「肯定係我哋跑太快，周圍又黑又多障礙物‧‧‧佢跟唔上嚟‧‧‧」公仔握緊拳頭。

「咁‧‧‧」

「搵返我個妹先‧‧‧！！老師‧‧‧求下你！」公仔望住我。

「‧‧‧」我合上雙眼，思考幾秒，說：「嗯，我哋返轉頭。」

只希望，小六會帶領到他們脫離危險吧‧‧‧‧‧‧

明天繼續

多謝 有冇咁勁

呢個位停..好吊癮啫

好好睇
唔想停

好撚正

好撚有feel

頂隱

真係有病嘴
btw留名

又吊人癮

兄妹收到命令要暗殺主角

好緊張

真係叫病嘴 屌

新po留明

咁搞法幾時先補曬D文
不過睇黎公仔同娃娃都似鬼啦

第一件事 留名

咁緊張，要留名

睇到好撚緊張 好正

推快啲

刺激

molamola 應該點都有人會死

好撚刺激呀 依幾篇極之有feel

Push

好想同病嘴打車輪

成日喺啲緊張位live咗 好心寒啊

阿妹冇了 小六唔好有事

文啊啊啊！ ！

推推推

推文

Live左

幾篇都好緊張

星期日早起打文身體好呀

樓主琴晚出文出到好夜

好想同墨巴打車輪

好多文

文呀！

推啊！

有文呀

可唔可以唔好停
又追到live

好想比雌性病嘴強吻

唔好死丫

啊！！！日日朝早第一件事就係追故，好緊張呀

立刻正評

文呀.....文呀......文呀屌

我就嚟比病嘴屌爛個西喇

有位讀者在FB SD了副自己畫的病腦圖給我，有興趣可以撳入去睇 未來好多資訊都會在FB宣佈，有興趣讚好埋專頁

我

餘３３篇，昨天補了７篇

又係畫得幾有feel喎衰鬼

我地今日就推爆個po 你咪要補好多文

我跟公仔跑回返路，往前去停屍間走廊的路再行一次，打算可以重遇娃娃，可‧‧‧‧‧‧就是連鬼影都不見一隻。

更奇怪的是，剛才在地下層中不斷掙扎想要把傘子和軍刀從嘴巴拉出的病嘴，如今死翹翹在樓梯口前。

我慢步地上前查看，試圖從死去的它身上撿回自己的雨傘和公仔的小軍刀，

成功了。

病嘴死後，唾液就如同稀水一樣，失去了強大的舔力，很輕易就把我倆的武器扯回出來。

「佢點解無啦啦死咗‧‧‧」公仔既畏懼，又深疑：「啱啱明明仲‧‧‧」

「佢個嘴‧‧‧」我又蹲下來，查探它的死因：「似乎受到硬物襲擊‧‧‧」

「娃娃冇可能有咁大力‧‧‧而且佢手上得急救包，邊有可能‧‧‧‧‧‧」

「周圍睇下，除咗我哋之外‧‧‧仲有第三者存在喺呢間醫院。」我站起，對公仔說：「既然對方知道病嘴弱點係嘴部，仲刻意攻擊‧‧‧‧‧‧咁證明對方係個人類。」

可能係病腦

不良性的推POST不建議 違反了我原意

唔好誤會 推po有文對讀者黎講一定係良性 奶你

少佐要出場？

病娃

「‧‧‧‧‧‧醫院咁大，我哋去邊到搵？」

「既然我哋返嚟個條路見唔到，即刻‧‧‧對方會喺反方向。」我開始握住電筒照住路面。

「點解娃娃個陣會跟唔上‧‧‧‧‧‧」公仔說到此處，腳步突然停了下來，還好我留意到了。

「做咩？」我轉頭。

「我隻腳‧‧‧郁唔到‧‧‧」公仔想用力踏出一步，但地板就是有股引力吸住他的鞋子。

我把電筒往他雙腳一照，才發現地上有些奶白‧‧‧接近透明色的舔液，緊緊地舔住公仔的鞋子。

「係病嘴嘅口水。」我走過去，強行抱起公仔助他掙脫舔性唾液。

花了好大的力氣，鞋子還是貼得很實，我放棄了‧‧‧‧‧‧索性叫公仔倒不如光著腳走。

不然，在這裡玩扯鞋遊戲也沒什麼意義，實在舔得太緊了。

訓醒有得睇文，好幸福

今日可以推爆個post

我愛墨說

1001

「唔好要對鞋‧‧‧」我說。

「‧‧‧‧‧‧好啦！」公仔似是做了極大掙扎，決定脫下自己的真皮男裝鞋。

一雙鞋子不貴，但在亂世就十分珍貴，不過我相信公仔他父母親有能力再給他一對鞋子的。

我們找了一整層，也不見得娃娃就在附近，不過‧‧‧她卻無意地留了些很細微的線索給我們。

我繼續用電筒照射住地面的線索：「頭髮‧‧‧仲要係灰色。」再望前一點，那些跌落的髮絲彷彿一條一條的形成了路，引導我們去尋找娃娃。

「佢個陣肯定試圖掙扎‧‧‧‧‧‧先會跌咁多頭髮‧‧‧」公仔拾起地上的頭髮來看，緊緊握住：「點解佢個陣唔大叫‧‧‧」

「或者‧‧‧對方當時有武器喺手脅持住佢，唔俾佢出聲。」我想，最壞的情況出現了。

「老師，啲頭髮一直跌到上去二樓嘅樓梯‧‧‧‧‧‧佢帶咗娃娃上去。」公仔說。

「唔，我哋上去吧。」

比病嘴含JJ 一定好燃爽

然後一扯
然後JJ就沒有然後

病嘴錫實左娃娃叫唔到

定從後比第三者用手吸住個嘴一路向後拉

對住病嘴 點扯

係咪得我一個好想阿文佢地快啲死 小六除外

點解唔切一part落黎交俾Dr d???

娃娃係咪蘿莉?

聽到都鳩縮

淨係諗下都扯左

新讀者留名 睇到好有感覺好緊張

如果病嘴係大波靚女扯唔扯到

文呀
繼續向1001進發

又live

越補越多

一齊推

我地係不良人

不良無道

大家唔好推

不推無文

推到post7

見到明天繼續呢四個字慘過見到病者

不良無道 繼續推文

劣畫自己幻想中嘅舌女 輕輕一推

點解係排骨精黎

推爆佢 好緊湊呀 快啲出文啦

牙簽腳

開post未夠24小時已經600個正皮

因為佢喺我幻想中係骨charm charm

港女進化而成

舌女即係有條長脷既貞子

咁心口應該好平

繼續推

等睇文

好靚好有feel 畫埋大眼大鼻大耳痛爪痛腦啦

墨說係咪今年出女童軍？

舌女有冇公㗎？
公嘅舌女？

終於live到, 2 3年前開始睇墨巴

btw一直諗點解冇人講，之後發現到愛滋有抗體到時M應該可以轉去幫啲女做下抗體

屌

之前正文有話係好瘦弱

舌男

你有冇睇㗎 文開頭部分咪講咗舌女只由女性變成

番去重睇一百次

agger

留個名

跪，番去重睇一百次

冇著鞋 再踩口水

連埋皮

我要文啊

下個post有排補文

好勁呀 唔知今晚會有幾多留言？

對付病嘴方法有二
後面推佢 等佢親吻大地
啪張A4紙係佢面 盲埋

病嘴死後，唾液就如同稀水一樣，失去了強大的舔力，很輕易就把我倆的武器扯回出來。

痴到鞋 即係仲要病嘴

我覺得應該係死後嘅唾液先冇黏力
死前流左落地嗰啲仲係膠水黎

我成日都幻想舌女係咁樣

咁得意
會殺唔落手

一野對爆佢條肥舌！

好肥美

搵人P瘦佢個身
P完仲唔係舌女示意圖～

幾靚 一陣幫你貼堂 謝謝你

明智的決定

睇下夠不夠時間先

不良無道 推佢老母

紙言嗰離魂記係咪墨巴寫?

我與公仔一起跟隨住髮絲的掉落，上到了靈實醫院的第二層。上面跟G層相差無幾，主要的走廊通道滿滿的障礙物，走路都要左行右轉。

「娃娃俾人捉咗去更上面‧‧‧」公仔望住樓梯口。

「我知，不過反正經過二樓，就帶埋瑜小六佢哋走先。」我望住前方雜亂的通道。

「咁‧‧‧但係‧‧‧佢哋把聲已經消失‧‧‧」

我一邊一邊說：「可能呢一層仲有病者，佢哋唔敢出聲。」

病者和醫院，很相襯的地方。

我們在沿路上用電筒照向周邊的病房，想要找出他們的身影，可惜就是不見，直至二層的某處突然發出響亮的玻璃碎裂聲，我們和公仔才馬上趕去，發現一隻滿身紅點的病者，正歇斯底里地拍打著一間病房的門。

普通的病者‧‧‧？

漸漸地，受電筒光線照射的它轉身望向了我和公仔，然後‧‧‧張開一把充滿尖牙的嘴巴！牙齒‧‧‧到底有多少！？根本數不清，密密麻麻的佈滿在口腔之內，令人皮膚看也發麻，其牙齒的嘔心之處在於密集。

不是

牙通牙！

諗起pennywise

推牙

又黎多隻新型病者

Ｇｅｏｒｇｉｅ！

加速

「佢望住我哋‧‧‧‧‧‧」公仔開始想要退後。

「又係新病者‧‧‧到底仲有幾多‧‧‧」在未得知眼前病者的能力和弱點之前，我都不會輕易進攻。

「佢啲牙齒‧‧‧睇落就係特別之處‧‧‧」公仔也留意到。

怎樣對付它的牙齒才是重點‧‧‧

漸漸地，它開始跑向了我們！

我們正面相對後，才更加清楚它的外表，腮子兩邊都異常地鼓脹，入面盡是密不可分的人類牙齒，感覺像是一部絞肉機般，只要你把手放進去，不需幾秒就馬上變成免治牛肉。

見它正衝向我們，我便拉住走廊亂放的病床推車擋住它的去路，然後快快退後。

「老師‧‧‧呢隻病者要點對付‧‧‧！」公仔跟我不斷往後逃跑。

我答：「我都未見過，又係新型病者‧‧‧‧‧‧」似乎比大本營要遠的地方，還有更多我們未知的存在。

此時，一旁的房間突然傳來輕敲之聲，我用電筒往裡頭一照才見到阿文他藏了在裡頭。

「老師！！」他馬上跑出來，激動地抱住我。

「‧‧‧」

「我哋‧‧‧啱啱有隻大眼入咗嚟醫院‧‧‧見到我哋之後尖叫，然後好快就有隻成口牙齒嘅病者嚟追殺我哋！！你搞掂咗佢‧‧‧！！？」阿文極為緊張地說。

「未‧‧‧‧‧‧喺隔離。」我轉頭，望向走廊另一邊。

那隻‧‧‧暫稱為「病牙」吧，它跟我們的距離不足十米了。

u will float too

float乜鬼 都變肉醬

冇再生能力 斬腳緩速

一個人嘅身體到底有幾多樣野可以病發

快呀墨巴

「啊呀呀！」阿文嚇得叫起上來。

「嘎嘎嘎啦啦！！！」病牙二話不說，就衝向我們：「嘰嘰嘰！」

我馬上提起雨傘往病牙口中一戳！它疑似沒受到任何痛苦或傷害，反倒密密麻麻牙齒不斷地郁動，像是絞碎著我的雨傘‧‧‧‧‧‧

我立即把雨傘扯回出來，短短幾秒，尖端的位置已經有些少破損及咬痕。

「我估佢弱點都係口部‧‧‧牙齒始終係骨骼嘅一種。」我猜測，說：「不過近攻已經無可能對付到佢‧‧‧‧‧‧佢會咬碎一切嘅嘢，阿文靠你。」

「吓！？」阿文變得更顫：「我唔得架‧‧‧」

「‧‧‧得你把釘槍先做到。」在這裡，我們的近身武器完全奏不了效。

不是被強行舔住，就要被強行咬碎‧‧‧‧‧‧

恐怕只有釘槍‧‧‧這般發射後含有強大衝擊力的武器，才能對付它們。

幾時有病J同病閪

諗起寄生蟲d牙 都係好多又向後生 咬住你一扯就成忽肉

求圖

發病位會異常巨大
甘病閪咪變黑洞 病J成抽野會kick跌自己架話

應該用槌仔敲碎佢棚牙？

仲有大波

推乜尻
轉頭又改返正評100 先1篇 大家都無謂

講錯 係水蛭 自己search la 有d嘔心

病波？射乳汁？

不要再說了，愈講愈緊火

正名叫病乳

甘你老母

「射啊！」公仔急道。

阿文也不管太多，準可能地往病牙口腔的位置射去！「噠！噠！噠！」一連三發，全都打中它異常腫厚的臉頰腮子。

準成度極差！

而且‧‧‧病牙在一般清況都不張開嘴巴，面前敵人武器的來襲時才會張口攻擊，不然兩邊臉頰的鼓鼓腮子，根本為它帶來了厚實的防禦。

「要引到佢開口‧‧‧」我盯了走廊旁邊的牆壁一眼，繼而一手推了公仔到病牙面前：「阿文瞄準！」

同一時間，我往右邊的牆壁跑往、踏上，再落到病牙的面前，此時的它只把專注力放在眼前的公仔身上，捉住了他的膊就要張嘴大咬！我立即提傘，以傘子扼住了病牙的頸並向後強拉，使他保持張嘴的姿態，又不會咬到公仔‧‧‧‧‧‧它大力得幾乎要了我的命！

「‧‧‧阿文！開槍‧‧‧」面具底下的我咬緊牙關，抵抗住病牙的傾前‧‧‧‧‧‧

「我做唔到啊！！俾第二個做啦‧‧‧！！」驚慌的阿文壓力大得把釘槍掉了給公仔。

在病者面前的公仔雖然驚恐得眼睛都瞪大了，不過見到釘槍溜到了自己的身邊，也懂得馬上拾起，在幾近的距離下‧‧‧‧‧‧高舉釘槍向對他自己張大著嘴巴的病牙開了一槍！

「噠」釘子飛出。

病牙的身軀，微微抖了一抖。

要大眼大耳大鼻
緊係叫大波啦

病牙的身軀，微微抖了一抖。 射了， 黏黏百百的液體正在滴下。 病牙像累了的再抖多抖就“睡”了

大過病J 病閪 好似病乳咁先一套

準繩呀墨巴
加油！好好睇！

幾時有埋大奶

主角光環勁到好離譜

第一日睇咩 一開始個設定就係主角屈晒機

幾時出故講傲天

最強毒撚

好詭異

阿文又係廢撚到on9

明明廢時都係毒撚 點解差咁遠

留名
不過各位巴打有啲太嘔心既圖可唔可以放link就算 睇睇下文見到圖真係心都離一離

多左病牙病嘴，病丁會係點

出文呀

主角遲d會唔會去警署拎槍用

一見到啲廢配角就好忟

送阿文俾班病者啦 垃圾到

一開始唔幫都算 等你埋尾無啦啦話淆真係嬲左

呀文

多謝欣賞 繼續推你po先yeah

射啊！

一日追到live 留名

今日應該要提早休息 有點累 加更不到

好啦俾你抖下 但聽日要加返兩次更

晚安 樓主 好好休息等你好文

其實入去成功一次真係乜病者都唔怕

一開頭睇巳經估緊係咪墨巴
由女童軍開始就有追 個陣係第一次會起一個作者底
墨巴個種風格可能會有人覺得中二 但小說有時離地小小先會有幻想空間
比心機阿 好好睇

仲要一開始都只係用開山刀之類嘅近戰，今次咁岩買埋釘槍就用得着

嬲 出多篇啦

出多啲啦

好好抖下啦 chur咁多篇 等你歸來

推到1001

無著鞋又踩到啲口水咁點算

隻腳底啲皮係咁先

唔好叫病J 叫大J得唔得

M

Block 9左d on9貼圖撚 死仆街

岩啊

一兩日推左一半post

文呢？墨巴where

原來訓咗 不過尋日都更到兩三點
抖下聽日出多啲啦

甘你老母呀臭閪

Chris

墨巴 文

留個名繼續追

早晨

早晨呀 文呢

好睇

我覺得呢套已經比出面d喪屍故貼地

我要文呀

push

又爆就不要怪我地

推呀

文啊墨巴！

遲早有埋病胃 L4D2 spitter

嘔胃酸

默默地推一下

pish

黎爆post嘅日子不遠了

大家加油

公仔重有用過班儒夫

病乳

認同 一定叫病乳

其實公仔佢地係咪好似m咁有受過咩訓練但又要掩飾扮弱者

唔通係第八層既暗部

成功live咗，不過阿文得自己一個，即係重要搵其他人

M留咗係純白鎮咁耐，去到常青森林就出事

推呀推呀
好快又live左

我想死 文啊😭

無文我個心好痛

推爆佢

冇文唯有推到1001左佢

又係推爆post嘅節奏

酷兒

推勁快

推啊

有排補文了

推爆個post有補文獎勵架
快啲推啦

求文

Pushh

留名睇故

「死‧‧‧死咗！？」軟坐在地上的阿文呆問。

「嘎咯咯咯咯咯‧‧‧‧‧‧」病牙被釘子射中入口腔後不單止沒有死去，嘴巴反而張得更大。

公仔把握機會，再往其腦部組織多開數下釘槍！

「噠噠噠──」連續的三聲，釘子通通都射入了病牙的口腔內，它才徐徐地倒下。

「嗄‧‧‧」我雙手都已經累得酸掉了‧‧‧

「呢隻嘢‧‧‧好勁‧‧‧‧‧‧」阿文戰慄地說。

「難怪醫院入面咁多死屍‧‧‧」我用傘子戳地，撐住疲累的身子：「病牙同病嘴都咁麻煩‧‧‧點對付得到。」

「好彩阿文當初揀咗釘槍‧‧‧‧‧‧」公仔心有餘悸的喘住氣。

「我就係唔想近距離接觸到啲病者先揀釘槍‧‧‧」阿文震顫地抱一抱雙臂。

垃圾文

公仔

「起身，我哋要搵返小六佢哋‧‧‧」我扶起公仔，再去扶起阿文。

「俾返你‧‧‧」公仔亦把釘槍交回阿文。

「你哋見識到未？」我望住他們兩個，說：「喺出面嘅世界，團隊合作要幾重要。」

「我都係第一次覺得‧‧‧‧‧‧如果身邊冇朋友‧‧‧我一定死硬‧‧‧」阿文雙手還是顫著的。

「咁我哋繼續去搵返娃娃先！？」公仔焦急地問。

「搵返小六佢哋先，既然娃娃唔係即時俾人殺死，而係帶走‧‧‧‧‧‧咁證明對方都冇意欲要即時殺死佢。」

「但係‧‧‧佢係我個妹‧‧‧」公仔極為焦慮，就好像早餐要選擇蛋餅還是吐司‧‧‧‧‧‧那樣困難。

我知道這個比喻不太恰當。

「話唔定搵小六佢哋個陣‧‧‧會搵到埋娃娃呢？」阿文說。

佢地係咪完全無諗過娃娃會比人女女女既可能性

點殺病嘴都未

病撚

「時間無多。」我拉住他們兩人，繼續在這層尋找著。

困難的是，我們發現這層的其他的地方都著病牙、病嘴等病者，走廊幾乎每過兩個轉角位，或是經過五間房，就會平均地遇到一隻。

所以我們不能大呼小叫的，問小六他們在哪裡，只能親身去尋找。

因為數量多得像‧‧‧如同病牙與病嘴的地盤般。它們有的更是穿住生前服裝，醫院的病人服。

「點解呢到特別多老師你講嘅病嘴病牙‧‧‧‧‧‧」行最後的阿文問。我們現在說話也要很小聲。

「可能‧‧‧」我望住天花板上掛住的一塊牌，上面寫住「牙科及口腔外科復健」：「同呢到病人生前嘅病有關。」

「生前就病人，死後就病者‧‧‧其實都冇乜分別‧‧‧‧‧‧」阿文畏懼地答。

「咯咔咯咔咯咔咯咔‧‧‧‧‧‧」驀地，前方一間病房傳來磨鐵的聲音。

我們都蹲下來，上前從玻璃窗外查看入面的情況，只見一隻雙眼通紅的病牙正不斷地用牙齒磨咬住一枝金屬鐵枝。

夜晚會唔會再出？？

快

痴線 幾步一隻中Boss 點玩

忽然，它眼神變得銳利往我們窗前轉頭過去，還好我們及時把頭縮下了，之後繼續前進。

滿身紅點的病者，沒有喪屍漫無目的的行為，反而保留住生前意識一般，有的在對住鏡子傻笑、有的推住藥車冇方向地慢行，最重要是‧‧‧有著近似人類的外貌。

所以，我有時的確很想知道‧‧‧‧‧‧

它們到底是染病了‧‧‧但可以用藥醫治的人類，

還是徹底地變成另一頭怪物的存在。

然後，

是否擁有它們獨特的生活方式，和社會文明。

因為就算如動物和原始人，他們有些都有著自己的社會。

而我不時所見‧‧‧幾隻舌女像狗一樣追住大家的尾巴，玩得經常面露笑容的它們，又是否擁有著社會的文明。

入左個咁難打嘅副本應該會跌啲勁嘅武器掛

手術刀？

放射性槍

其實也不單單是舌女，

我在天台上，遠眺見過的病者有些都是團體行動。

我見過兩隻大鼻互相交換鼻液，然後彼此怪笑、

我見過一隻大眼不斷躲在一角，暗地監視及跟蹤一隻隨街爬行的舌女、

我見過幾隻大耳一起用手挖耳朵後，集體用沾滿耳垢的手抹著商場的玻璃窗，使其不再透明。

再加上種種行為，我感覺到病者在不斷進化。

像回到世界初始般，一群沒有語言去溝通的原始人，又極具侵略性。

不‧‧‧

語言‧‧‧它們好像懂得亂叫些我們人類聽不懂的語言吧？

Live

互相交換鼻液

挖出黎交換再塞返入去

好核突

毒撚病者

早過我預計出

跟蹤狂

病讀出沒注意

輕輕一推

留名支持

推呀，d補文應該多到結局完都未補完

推到2046

補文啦喂

咁快到600

又想推爆

快啲出文

又係文啊 推啊

再推

推到天荒地老

不知不覺，我們已經在潛行的狀態把二層走了一片，在臨到樓梯口之際時，我們經過一排鐵製長櫃，那排櫃忽然發出「喀」的一聲，就有一個人就出來了。

「啊‧‧‧你哋喺到‧‧‧救命啊‧‧‧‧‧‧嗄‧‧‧嗄嗄‧‧‧‧‧‧」把自己塞入一個擠迫長櫃中的奧迪，滿身是汗的走出。

「哇‧‧‧原來你喺到啊‧‧‧」阿文嚇了一驚。

「仲有瑜小六同Chris喺邊？」我馬上問奧迪。

奧迪雙手按膝，苦苦搖頭：「啱啱我哋三個一直逃走到呢到‧‧‧之後小六話幫我哋引開啲病者，叫我入去呢個櫃入面先‧‧‧‧‧‧咁啱個陣病者追到嚟‧‧‧佢就帶埋Chris繼續向三樓走‧‧‧」他指向一旁的樓梯口。

「你把刀仲喺到？」我問。

「喺到‧‧‧‧‧‧」奧迪舉起開山刀。

「跟住我，一齊上去。」說畢，我又帶多個學生一起上到醫院第三層。

live咗
推

小六唔好死

係時候推勁啲啦各位

第三層。

不知是何許關係，由第三層開始少了昏暗、幽黑的場面，反而添加了令人警戒的紅光。

牆上的火警標示燈不斷地閃爍著，紅光旋轉地透射著整層的每條走廊、房間、角落，令原本已經恐怖的場面，更添血腥的感覺。

「點解會有光，正常‧‧‧應該已經冇乜電力‧‧‧」阿文疑懼地望住火警燈。

「嗚‧‧‧嗚‧‧‧」地板折射了走廊轉角後的一個身影，它發著又低微又哀痛的聲音：「啜‧‧‧啜啜‧‧‧嗚‧‧‧」

「病者‧‧‧」我領住三個學生到一旁病房中躲藏。

「啊嘎‧‧‧啊‧‧‧嘎‧‧‧」又有另一把不同的聲音，從兩面的走廊傳出。

「老師‧‧‧無論邊到都好多病者‧‧‧點算啊？！！」阿文開始無法忍耐周遭的不安了。

「伏喺床下底先，等佢哋經過咗‧‧‧先再出去。」說罷，大家也聽我的指示分別躲了在不同的病床下。

推爆你

好撚緊張！

小六唔好丫

樓主比啲力
屌返小六出黎

病丁，會用條大丁屌女人

好緊張！！！ 加速

時間好寶貴，但生命更寶貴。

病牙與病嘴都完全是及別不同的病者，想要殺死它們有著一定程度的難道，至少‧‧‧‧‧‧不是我們幾個能輕易對付得到的。

而且在打鬥過程中，必然會發出激烈的聲音，介時就不是單單對付一隻病者，可能整個樓層的病者都被引了過來。

很快地，病者的影子從病房的窗外掠過，三人都聽我指示慢慢爬出床外，繼續以潛行的步姿周圍搜索，不久後連Chris也發現了。

他躲了在服康主診醫生的房間中，我們把門打開時他還嚇了一跳。

「‧‧‧啊！」Chris馬上緊閉住眼睛，用鐵長矛指向門外的我們。

「係我哋。」我開口。

Chris聽到是我的聲音才冷靜下來，緩緩地張開眼睛，一副又要哭又要生氣的樣子：「你根本冇盡好老師保護我哋嘅義務‧‧‧！！啱啱我哋‧‧‧‧‧‧！」說到此處，阿文已經上前掩住他的嘴巴。

「咪咁激動啦‧‧‧」自己也是驚懼非常的阿文，低聲說：「啲病者仲喺外面徘徊緊！」

病忽

係咪痴線架，上戰場自己都顧唔掂啦，仲要保護埋你，死十次都唔掂啦！上得戰場就預左架啦！

清 唔好太激動 始終係個故黎架炸

喂樓豬
睇睇下
會唔會有隻病者叫病J
條賓周極之巨大，當係槍咁射精
令人類無法移動，任人魚肉

「瑜小六喺邊。」我問。

「佢引咗啲病者去西面走‧‧‧」Chris說到這裡，我已經走出去，沒再聽他下半句說話：「唔似得你‧‧‧‧‧‧！」

「行啦‧‧‧廢話多多，呢家得佢帶到我哋渣‧‧‧」阿文捉住Chris的手，步出房間。

我按Chris所說的話，往西面走，途中遇到了一隻病嘴，不過我已經想好處理它的方法。

「啜‧‧‧啜啜‧‧‧」那隻病嘴正面遇上我們。

見我正跑過來的病嘴‧‧‧它主動地張開雙手，如同準備接受我的擁抱。可我根本沒想過給它一個擁抱，我在雜亂的地上撿起一塊資料板夾，就往它嘴前貼上。

「啜‧‧‧！」現在病嘴與資料板夾已經融為一體。

「病者冇話一定要殺‧‧‧」我轉頭望住除了公仔外，那群動都不敢動的學生：「既然殺唔到，就善用佢缺憾嘅特性嚟限制佢行動。」

奧迪、Chris、阿文三人聽後，便向我投以敬畏的目光，繼續跟上我的步伐。

樓主加油好精彩
支持你

奶樓豬

Chris真係好L煩

病嘴

吐司

奶樓主

笑左 痴實個嘴

待我們再走過一條長長的走廊時，我們聽到了追逐的聲音。

忽然地，一陣飛快的步伐從前面傳出，只見走廊轉角跑出了喘噓噓的小六，本來我們應該感到欣喜才是，可後面追住小六的病者卻讓我們笑不出來。

「嗄咯咯咯咯！！！！」、「嘎嘎嘎嘰嘰嘰嘰‧‧‧‧‧‧」、「啊嘿喲喲喲‧‧‧！！」

三隻病牙正狂追住小六，死也不放。

「小六！」我叫住前面的她。

「‧‧‧走啊！好多病者啊！」小六在雜亂的走廊中，先滑過一張橫放住的推床，再雙手撐住面前的藥車跨過了它。

而那三隻病牙彷彿能不顧一切的，以源源不絕的力氣直衝向前面的小六。

「老師‧‧‧我哋‧‧‧」阿文問。

「走‧‧‧向後走，佢會跟到上嚟。」我望住不斷跨越眼前障礙物的小六，她體力好像已經到了上限。

哦

好似玩緊恐怖game咁

Wonder woman

主角唔好好似00劇場版咁
想同啲外星人（病者）共存

我們一直跑到剛才的樓梯間，比我早先到一步的他們卻停步了，沒再走落去。

「‧‧‧‧‧‧老師！下層啲病者開始上緊嚟啊！！！」阿文激動地喊著。

另一邊，小六都已經差不多追趕到上來大隊，她身後的三隻病牙也是‧‧‧‧‧‧

「點算‧‧‧」我望住右邊的樓梯間，又望住左邊三隻奔來的病牙。

不會‧‧‧要來一場血戰吧。

不行，還是不行‧‧‧

現在這種程度去跟病者對戰，肯定非死即傷‧‧‧‧‧‧

無奈之下，我只可以選擇一個方法：「上去吧！」我指住第四層，雖然不知上層是否如同這兩層一樣，是個充滿病者的活地獄。

「係！」大家也快速地跑上第四層。

似請叫我英雄多啲

一個carry 6個

希望如果主角嘅性病令佢變咗病者之後有新能力
或者好似剎那咁變成變革者，可以同病者對話

幾時講過主角有性病
係咪我miss左

又會唔會主角可以同病者搞嘢之後啲病都好返

冇講過，只係估

希望淨係死垃圾chris

我們跑上第四層後，原本以為是個跟前兩層一樣的地方，都是有不少病牙與病嘴徘徊的活地獄，可是‧‧‧‧‧‧

卻跟所想的不一，反而整潔得很，至少沒有隨處亂放的病床與藥車。但眼見病者不斷前來，更試圖踏上樓梯到達我們所在的四樓，我便吩咐各位動動手腳：

「你哋去拉啲重物過嚟！」我說。

「咩‧‧‧咩重物‧‧‧？」虧他們還能一面無知的樣子。

「櫃啊、床啊、電視啊，隨便啦‧‧‧！總之阻止班病者上嚟嘅嘢啊！！」小六代我怒吼。

「喔‧‧‧哦！！」四個男孩子這才會意，在四樓各處找些物件來堵住樓梯間。

「你冇事‧‧‧？」我望住眼中帶怒的小六。

「俾三隻病牙追足幾分鐘‧‧‧‧‧‧你話呢，嗄‧‧‧嗄‧‧‧」小六一邊喘氣，一邊凝望住樓梯口的病者。

補文開始

Love

反應好快

屌 Chris好撚垃圾

四樓整潔 唔亂
病腦

病腦 here

官人我要

求多五個正評 咁就多兩篇補文

「佢哋上嚟‧‧‧」我打開了雨傘，對住樓梯下。

「我哋兩個擋住先‧‧‧」小六想了想，又轉頭叫了Chris：「Chris！你過埋嚟！病者一行上嚟即刻用手上嘅武器推番佢落去！」

我點頭：「冇錯‧‧‧唔好攻擊佢哋弱點，佢哋有啜實你武器同咬爛你武器嘅能力。」

「我第一次見病者唔可以殺，只可以阻止‧‧‧！」Chris不理解地說，並與我們站到同一身位，三個人守住第四層樓梯口。

「用下你轉腦諗‧‧‧有好嘢，唔係得一種方法可以去面對。」說著，就有隻病牙要衝上來，我用傘子向它用力一戳，使它跌落樓梯下。

我刻意把傘子打開，是防止柱形的物件會被它抓取住，打開後就會形成傘形，讓對方難以抓取。

後來更加多病者接近樓梯，Chris不斷地用長鐵矛把它們戳刺推走，小六則用圓盾全力一撞，把對方迫退落樓梯。

還好對方是無智慧生物，跌倒後只懂繼續爬起身，繼續上前。我們三人不知推了多少遍，那三個傢伙終於把一些重物拉了過來這邊。

我們連登仔不知推了多少遍，那個傢伙終於把一些文出了過來這邊。

會唔會有病腳 跑得快過保特

我愛樓主

香港腳

F5推推推

補句實在太好聽

宜加仲有幾多篇補文？

「推落去！」Chris大聲喝道。

於是，小六先扯開Chris，好讓樓梯有個空位把東西推下去，第一件是奧迪拉過來的文件櫃。

用力一推！櫃子就如掃腳機一樣，狠狠地令病者們摔一片。再來，是阿文辛辛苦苦帶推來的病床。

「砰──砰！」床又是一推，沿住樓梯滑下去，有兩隻病者更因為雙腳夾在櫃子與病床之間，而被夾斷了，失去行動能力。

「最後‧‧‧公仔。」他帶來的，是一部不知名的醫療機材，但底下有車輪可以移動。

「砰！」那部看似價值不菲的醫療器材，也推到樓梯間了。

現在病者的前進明顯受到了一定程度的制止‧‧‧‧‧‧

我們再把更多的物件帶來推下去，最終，成功地把三樓上四樓的樓梯間都堵住了。

33

咁有冇另一條通道比佢地落番去架

我估M會四樓搵位跳落去隔離啲樹

封住左再有病腦就大鑊

「嗚‧‧‧嘰‧‧‧‧‧‧嘰嘎嘎‧‧‧」想上來的病者們不是剛才被斷腳，就是被障礙物堵住了，總算擋住了它們。

「呼‧‧‧」阿文他們也鬆了口氣。

「講過，」我退後一步，望住他們的背影：「只有團結，先可以對付到病者。」

「嗄‧‧‧嗄‧‧‧嗄‧‧‧‧‧‧」奧迪看住被堵的病者，笑逐顏開：「雖然係俾佢哋困住咗喺四樓‧‧‧但唔知點解‧‧‧‧‧‧我覺得已經贏咗佢哋‧‧‧。」

「做得好‧‧‧各位‧‧‧」小六亦終於累得坐了在地上。

Chris望住我們，欲言又止。

「出面嘅世界，大概就係咁‧‧‧」我簡單概括一下，說：「就算你有聰明嘅頭腦、無窮嘅力氣，都總有需要人幫助嘅時候，而同伴‧‧‧就係你為一可以信任嘅人，明未？細路。」

「係‧‧‧」阿文他們點點頭，開始體驗得到我所說的「團結」，有多重要。

「娃娃‧‧‧‧‧‧」公仔猛然地轉身，開始在這層尋找娃娃的身影。

病腦應該唔會自己走去一個唔屬於自己嘅地方，同埋病腦嘅根據地應該唔會咁整齊㗎喎

真係好緊張

搞掂完班廢柴 肯定又有麻煩友出現

下一個目標就係殺死chris

墨巴加油

「公仔‧‧‧等埋‧‧‧！」小六坐不夠幾秒，又要站起追住他。

「‧‧‧地上有佢嘅髮絲！」公仔說。

「等陣。」我先叫停他們，並觀察到周圍的不協調情況：「有問題‧‧‧‧‧‧」

「咩事？」阿文問。

「靜啲，聽下。」我閉起雙眼，聆聽住周遭的聲音：「係機器運作嘅聲。」

能聽到一些，事實上是存在，我們卻習以為常地把它當作不存在的機器運作聲。

「的‧‧‧的確係‧‧‧‧‧‧」奧迪點頭。

「咁即係點‧‧‧」Chris又擺出厭惡的嘴臉，說：「又有啲乜！？唔係同我講又有啲咩嘢要對付啊？！」

「你收嗲先。」小六了當地對Chris說。

「全部跟住我，企喺我後面。」我說。

好型 講出心聲

Come on

Chris幾時死？

我都想知 快啲隊冧佢

病機？

終於叫左條煩膠收嗲

乜嘢都加個病字就變怪

f5f5f5f5

病說

醫院越行越入，就越有陣陣寒氣迫來，彷彿叫你回頭，別來。

我們在四樓遇到的東西，都令我們感到驚訝。因為很多東西都是證實了，曾經有人在這裡生活的證明。

我想，不單只是曾經‧‧‧‧‧‧

是到現在，還在這裡生活著。

捉走娃娃的人，應該就在這層了。

「食淨嘅雪茄‧‧‧」阿文一邊望住地板，一邊望住周圍：「食物罐頭嘅空蓋‧‧‧」

「到底係咩‧‧‧病者定‧‧‧」奧迪問。

「可能係病腦，亦都可能係人類。」我小心翼翼地向前。

同肥西一樣咁煩

病登

娃娃俾人類捉住
M帶領學員來往拯救
啲壞人要求同M隻抽
打打下甩左個面具
小六發現老師個樣似曾相識
原來係M

病左既連登仔

好似好老土咁

又live 好緊張

咁不如打甩個面具之後i am your father啦

Chris 呢啲典型屎忽鬼
睇見都覺得煩

希望今晚仲有啦

漸漸地，走廊終於再沒有左右之分，而是單向的一條直路，最盡頭有一間房，相信就是娃娃所在之處。

公仔救妹心切，想也不想就跑過去盡頭，就在跑到半路之際，突然傳來「冰！啷啷啷──」的一聲，類似玻璃樽跌地滑行的聲音。

才發現公仔的腳碰到了一個不顯眼的機關，是用一條幼線繫住兩個玻璃樽，一個樽走廊放左邊，一個放右邊，一旦有人經過碰到幼線就會弄跌樽子，發出清脆的玻璃聲。

「‧‧‧」公仔不顧那麼多，直衝到盡頭了。

可是門，怎樣也打不開。

在後面的我們，跟著上去，發現盡頭的房間內中間有張椅子，上面正坐著娃娃，可是她眼神凝滯，就算見到我們也沒有太大反應‧‧‧‧‧‧

「應該俾人注射咗‧‧‧鎮定劑。」我望住房內的針筒。

娃娃

病腦

病腦前身係個醫生

似喎

G

我見到推病床去封路時 諗左一秒 點解可以咁大膽推病者落去既

期待病腦 樓主會唔會用病腦做主角出外傳

個post快撚到

好緊張呀

好似唔係用手推

用左同A4紙異曲同工之妙既板 笑左

好心急

好有畫面

冇嗱？

兩三日推爆

沖涼先 多謝各位咁支持我 不勝感激

另外 我專頁差２０個就８０００人

有興趣睇我最新資訊嘅歡迎讚好

可唔可以出埋先

睇到咁緊張先停

等

Wtf 又冇啦

已like 文呢咁

慢慢嚟 一點一滴

今晚仲有無

「開門！！」公仔不斷敲打著這道附有玻璃的強化門。

房間入面有著專業的實驗檯、裝不同顏色液體的瓶管藥劑、排氣櫃、雪藏冰格，跟前面都被搗亂過的房間完全不一樣。

「一睇就知係藥劑試驗房。」Chris銳利地盯住入面的設施。

「妹！！」公仔猛烈地拍門。

漸漸地‧‧‧

一個身高兩米，頭部巨大的身影覆蓋住玻璃窗的大多數視線‧‧‧‧‧‧病腦。

完蛋了‧‧‧

「‧‧‧哥」娃娃在鎮定劑的藥效下，極其勉強地吐出這一個字。

「可惡‧‧‧可惡！‧‧‧點打都唔爛！！」一直在後面默不出聲的小六，不斷猛踢門身，可是大家也很清楚。

一點用也沒有。

腦腦

又想捉人黎做老婆

奧迪、Chris、阿文三人頭一次望到病腦，即便是在實驗室內，都好像生怕它會跑出來咬他們，畏怯地退了幾步。

病腦站在娃娃背後，露出詭異的笑臉：「嘰嘰‧‧‧‧‧‧」

「喂！開門呀！！！」小六連公仔的那一份力也出了，腳像不累的猛踢著門身：「老師呀‧‧‧！你做咩企喺到乜都唔做啊！」

「唔好再浪費力氣‧‧‧」我黯然地，望住入面的病腦：「你認為佢會開門俾你入去？」

「但係‧‧‧」

「呢道門，」我敲一敲強化門，說：「厚到我哋就算有大鎚打道門，都打唔到入去。」

「咁‧‧‧咁‧‧‧都要救嫁‧‧‧」小六捉緊住我一雙袍袖。

「唔好浪費力氣‧‧‧已經，無辦法，除非你有炸彈。」

「我唔想再眼白白‧‧‧‧‧‧」小六低住頭，右手轉為捉住我的頸領：「睇住一個人死。」

又出病腦

如果無文再出既講聲

從小六明亮的眼眸之中，我看到了自己，那一個沒有面具的自己。我再低頭，把瞧點放到頹喪地跪在地上，不斷用拳頭一下又一下打在強化門上的公仔‧‧‧‧‧‧

除非‧‧‧

有奇蹟出現吧。

「做個交易。」忽然，一把不屬於我們團隊任何人的男聲，在房間內傳出。

大家都瞪著眼睛，愣住了‧‧‧

病腦，懂得說人類的語言！！？

怎麼會‧‧‧‧‧‧

「用出面嘅女仔，嚟做交換。」男聲又再出現。

「用小六‧‧‧？」阿文呆住。

如果這是病腦說的話，腔調也模仿得太完美了吧。

可以得像一個標準的香港人一樣。

識講野既病腦

唔通就係佢做實驗發明病者

病腦算唔算中型boss

呢隻病腦唔簡單 會唔會主角本身都係超完美進化嘅病者

活體實驗

唔奇
一開始個M for monster 應該有伏筆

我、小六和公仔在門前的三個人，都互相對視了一眼。

「好！只要你放走佢。」小六馬上答應。

神秘的男聲：「男嘅，退後走廊四米。」

我跟公仔慢慢地退後，但公仔退後之前‧‧‧‧‧‧把自己的那把小軍刀偷偷交給了瑜小六，小六再把它偷放到腰間之中掩藏住。

我們退到四米遠之後，那把可能是病腦的男聲又說：

「女人，將武器碌走。」

聰明‧‧‧公仔預到對方會這麼說，所以剛才偷偷把軍刀給了小六旁身。

小六照它所說的，把圓盾和短劍都由地板滑到我們那邊，期間發出猛烈的兵器擦拭聲。

「咔」強化門解鎖的聲音。

病腦走了去開門給小六，面對那龐大的身影與腦部，小六頭一次壓力這般大，臉色都僵了。

「將我朋友帶出嚟。」未進去的小六先說。

病腦去把娃娃以公主抱方式抱起，再放到強化門外，一剎那間！小六抱起娃娃就想要向後逃跑，可惜對方好像預了這件事的發生，病腦突然從醫生袋中取出一把電槍，射向了小六的背部！

「滋嘰～！」被電的小六全身馬上麻痺無力，伏倒在地上。

病腦繼而伸出一隻手捉住了小六修長的腿，打算把她拉進去實驗室中，小六身體一半被拉到實驗室內時，她勉強地撐住電流於肌肉中的餘麻，從腰間取出了公仔給的軍刀，滑飛向門關之下！

「噠」強化門完好關閉之前，被軍刀及時卡住了。

同一時間，我和公仔已經馬上跑過去那邊，身後的三個傢伙遲了半秒地動身。

嘩屌好撚緊張呀！
出多篇啦大師

post1第一個留名 之後都冇覆過po
習慣日頭先睇翻d文
今日臨訓見到呢個狀況忍唔住要留個言
唔好停呀屌你

冷不防！實驗室門旁內側有個穿住醫生白袍的男人步出，準備一腳把卡門的軍刀踢走，我預計了他大概想做什麼，所以在他踢走軍刀之前就把自己的傘子也一同擲向了門縫之間！！

「冰」軍刀被踢走了，但剛擲過來的雨傘亦卡住門了。

雨傘為了提供到了兩秒時間跑過去，最終‧‧‧在那男人把雨傘也踢走之後，我已經來到了門前，用住全身的力氣阻止他關上門！

「就估唔到交易唔會咁順利。」那穿住醫身袍的男人對一門之隔的我，如此說道。

就在我快不夠力，門只差一、兩厘米就要被完全關上的時候，公仔及時過來助推一份！緊接的是奧迪、阿文、Chris！！！！！

團結‧‧‧

的力量。

「砰！」集五人之力，強化門被完全推開了。

個三條友真係講就兇狠

又係呢啲緊張位停架

電擊play

終極大佬出場？

整病者出黎既大boss
病腦都聽佢話

那名穿醫生袍男人向後跳開一步後，從檯上拿起了一瓶綠色的藥瓶，再擲到我們面前！

「冰──」藥瓶破裂後，立即在地上蒸發作一股灰白色的煙霧，身邊的奧迪、阿文、公仔及Chris都不約而同地咳嗽起來。

「咳‧‧‧咳咳！老師‧‧‧咳，好刺眼好攻鼻咳咳咳！！」奧迪痛苦地喊道。

唯獨戴住鳥嘴面具的我，好像置身於世外桃園般，完全不受毒氣所侵。我認真一望，這才發現那男人都早已戴上防毒面罩。

而且，他更從衣袋中取出一把鋒利的手術刀，準備對我們不利。我亦馬上拾起自己地上的傘子，在他刺過來之際就戳在他的胸膛上，迫退了他。

由於他的手術刀攻擊範圍實在太短，因此碰不到我半分。另一邊廂，他們四個男孩子雖然陷入咳嗽與五觀受刺激的狀態，但還是在實驗室中亂行亂打，阿文對住病腦瘋狂地射釘槍，奧迪走了去觀察小六的情況，公仔則回去門外看看娃娃的狀況。

而Chris，則手持鐵製長矛站在一旁，不斷作勢要刺病腦，卻遲遲不敢刺下去。

插佢啦

晚晚都如此緊張刺激會死

又係緊張位 嗚

嗚呀

又係chris條廢人

等佢死等得好辛苦

醫生袍男人見到此番場面，不禁淺笑起來：「哈哈哈哈哈，混亂一團糟。」

然後，他從袍的內袖中取出一塊白色的布，他把布子一揭！數十把不同精光、鋒利、長短的手術刀立即現形，原來布中包裡住的是這麼多把的手術刀。

繼而手指緊扣住那好幾十把不同的手術刀，往我猛擲！我下意識地打開了傘子，隨即幫我擋掉了不少的飛刃攻擊，可還是不幸地被其中一把特別鋒利的手術刀刺穿了傘子，直飛插入到我的前膊位置‧‧‧‧‧‧

不過這點痛楚‧‧‧算不了什麼，之前被舌女舔了臉頰一下不知痛多少倍。我把心一橫，見他手上再沒有飛刀，便收起傘子上前對他進行毆打攻擊！他明顯地避了我數下攻擊，不過也有被我打中的時候。

好快，他已經被我用傘子迫到去牆角，不能再退！

「喂，停手‧‧‧」他喘住氣，感覺面具中的他是凝視住我：「好歹呢到都係我地頭‧‧‧‧‧‧冇我，你哋出唔番去。」

我用傘子抵在他的頸喉：「你係邊個。」

「我係墨說」
「你再打我就唔出文。」

「我係墨巴」

病腦點解會唔郁手既？

墳場佬d friend

夜媽媽睇到好熱血

訓先，各位早抖

早抖

「我？認住我個名‧‧‧‧‧‧」我感覺到，他在面具中還能夠自信地笑著說：「我叫滿天。」

忽然‧‧‧！我前膊毫無預警地陷入麻痺，原本抵在他頸前的傘子稍為偏了位置，但他正正留意到這點，便一腳踢起我的傘子往上空。

他冷冷一笑：「啊‧‧‧‧‧‧麻痺效力終於發作。」繼而舉手捉住傘柄，再順勢一記打在我的膊肩上。

剛才刺中我前膊的刀‧‧‧有毒！？

「砰噠！」雨傘狠狠地擊在我肩頸的位置。

我完全感覺到骨打之痛。

我被這下重擊傷得，已經不知如何還擊‧‧‧

我還是頭一次‧‧‧

感覺到膊頭的骨骼在作響，好像只要再稍為動一下、動一下‧‧‧‧‧‧我膊頭就會完全散掉。

再岀

Push!!!

痛楚迷糊了我的視線與感知，全身神經線所感受的觸感，都不及剛才那一下重擊的要強烈，要恐怖。

為什麼‧‧‧視線會模糊‧‧‧原來面具中的我，眼水都流下了。

「老師‧‧‧老師！！」我聽到‧‧‧奧迪在後面呼叫住我的名字。

「長髮先生，我幫你離開呢個活地獄。」眼前的人，舉傘就準備要往我頭頂天靈蓋擊下‧‧‧‧‧‧

「老‧‧‧師‧‧‧！！！！！！」

一把倔強的聲音在身後呼叫住我，是小六‧‧‧

在傘子要打在我頭頂之際，我被她的呼叫聲使得回神過來，腦中暫時強忍住那非人的痛楚‧‧‧‧‧‧舉起還未被麻痺的左手緊握住即將打在我頭頂的傘子！

「啪！」我左手抖顫地握緊傘身。

明天繼續 謝謝各位

吊癮

最尾果兩篇咁短想呃人

嘩屌 好撚正

兩篇當一篇

番黎出文啊

呢頭麻醉到冇哂力果頭又痛到流眼水

呢獲野好過分喎

試下重睇

用兩日時間睇完十少年 岩岩睇哂
睇睇下屍故 睇到想喊
究竟係屍故定愛情故
好過份呀 點解要寫死潘思晴
好撚sad呀！！！！

好彩娃娃無事

pushhhhh

停喺哩個位

吊我癮

尋日進度ok

要出卍解了

好多文好乖

我諗唔洗半日就爆po

一晚劇情推進左咁多

好快會1001放心

可以接受

Live啦

夠鐘起身出文喇

隻boss識咁清醒講野對答!?

出左好多文啊！ ！
不過好緊張啊！

起身出文啦！
出完再出啊！

應該係個男人講
個男人應該係醫院既醫生然後知病腦有思考能力同佢做交易

其實我估作者係想講病腦已經勁到可以同人類有正常對答

兩篇當一篇
今日我就要1001你

一起身就咁多文睇

好正，好緊張，快啲出文

好正 琴晚成晚忍住無睇
今日一次過睇返 好刺激
我愛墨爸
睇文仲緊張過睇戲

推得勁快

幾時打大boss

頂你 咁緊張先冇得睇。
文呀文呀文呀文呀文呀

無文過唔到生活

M有愛滋咁都唔死

其實比舌女奶完係咪會變病者

可能係醫生扮病腦
佢有名架喎

醫生好熟悉戰鬥方法

btw，佢會唔會俾主角帶返去join Dr. D

多謝支持啊

十少年係我第一個故

都已經五年了 感謝支持

個男人係病人

個醫生好可能係DR.D之前嘅手下

好頂癮

仲有十個正皮就800啦

等又左等 始終等你不到

而家差3個

希望爆po前多幾個like 咁我地就有多幾篇補文

我要文啊文啊

娃娃唔好有事呀

文啊文啊我要文

可以開定啦

文呀，文呀，文呀

又有補文

又要補文又要開post

幾時出文

好正

個post開左2日就800個正皮要補32篇

計埋之前未補既，破100篇不是夢

昨晚補了15篇 加上之前5篇 現在差20

好快又有新文要補

推爆po之後咪又差好多

開定新po啦

個故完左都要補文

開新post

1001黎啦喂

唔好放過任何可以攞文嘅機會啊巴打們

要齊心 增加補文

齊心就事成

咁快又1001

唔係 等又再等 為你等又再等 始終等你不到 咩

墨巴太高質，個個故都好多人睇

也不是的，有些是即興寫下

墨巴啲故好好睇

初吻獵手？

不用推了 我等等放新post link

我等緊多啦A夢道門

955?

957

慢你3s

終於由第一個post追到live

唔理照推
推咗新post可以正評
墨爸又要補多啲文

推一推

輕輕一推 1001

1000001

又多幾篇補文

就快冇位放傳送門
推

推到你放唔到新link

放唔到link要罰幾多篇文好

慢慢補文

下個post準備正評

10000001

留翻個1001啦

1000